［外國勢力抗警暴］假如前線抗爭者擁外國護照⋯

［忽發奇想］文明國家致力保護海外國民在外地免受不人道待遇，假若前線抗爭者都擁外國護照，向警察表示自己的國藉，美國、加拿大、英國、德國等⋯甚或不少香港人都有的BNO ，會否動搖某些警察的暴力行為？

英美加的海外國民被捕支援：

英國：

美國：

加拿大：

首先呢啲人要退出晒中國籍先